幫男朋友含含下feel到甩左牙骹咁

擘大口會「咔」一聲咁
有冇人都有相同經驗牙好擔心

Gay

互含係好難就度力

啪骨咁囉 鬆下啦平時咬咁緊

垃圾，含撚要擘大口嘅咩，脷同手就夠做啦

幾大支嘢

睇錯俾男朋友含含下

樓主男朋友唔幫佢含

你又知。。。

你點知的

平時訓覺會磨牙唔知關唔關事

含嘢其實唔會大力郁牙骹，係條脷同頸攰D.

你依家開口應該會歪歪地，我係咁

以後食漢堡包、洗牙小心d 唔好開太大，試過合唔返

蘋果唔好成個咬

喊露唔好開哂打

政府醫院有口腔頜面外科及牙科部，擔心可以睇吓

平時講嘢食嘢都唔會開到個口好大，都係最近發現有呢個問題 合唔翻咁點算…夾硬會唔會痛到痴線…